我沉船了

我想畀這個善良的泰國小女生一個家。

清邊個場..?

秦國女孩都好純品，師兄要好好珍惜。

開心到去咗邊都沒留意。

你check咗自己有冇性病先啦

這個傻妹說love me forever。

To die by her side is such a heavenly way to die。

羨慕🤤

上一個這樣對我說的女孩子已經離我而去。

變性手術係咪好貴？

我自己也羨慕自己。

My goodness! She must've died so young.

你最好說中文。

sex is overrated

this charming man

以前個鼻大過成龍嗰個？

她死能咗？。

That's why there's so much more than sex between us

沒有，她只是回鄉了。

如我愛你你愛的他都要走。

You竟是個boy

你有冇聽過比唔回更加破壞一段關係，係hea回。

清點識？1仔？

又假膠